荃灣人 集中動起來

眼見好多前線巴絲係荃灣既行動而好容易被狗圍
頭先眼見9架狗車圍住荃灣既街坊 甚至只係係條橋度叫口號都可以比狗開槍 扔tg 仲要再衝上黎 禁住d市民噴胡椒噴霧！ 睇到呢度 係咪好撚嬲呢！ 咁係因為最近出黎既人少左 而且大家走位太分散 甚至唔知太多情報 唔知幾時 邊度有活動 所以我地需要既係一個集中既信息中心 令大家既行動可以更集中！
香港人 反抗！

[即時] RTHK直播 TM 有架康文署貨van有狗

卧狗係新都會優品360捉手足

重防就去隔離區啦
又陣地思想要死守某一區

依家唔係講緊重唔重防 而係大家唔夠集中！
d人企得咁散 咪比d狗蝦到仆街

希望冇事